msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh-TW\n"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Checking file extension {file_name}"
msgstr "正在檢查檔案副檔名 {file_name}"

msgid "Checking index {index} is in range"
msgstr "正在檢查索引 {index} 是否在範圍內"

msgid "Checking {value} is greater than {min_value}"
msgstr "正在檢查 {value} 是否大於 {min_value}"

msgid "Checking {value} is in expected values"
msgstr "正在檢查 {value} 是否在預期值內"

msgid "Checking {value} is in range {min_value} to {max_value}"
msgstr "正在檢查 {value} 是否位於 {min_value} 到 {max_value} 的範圍內"

msgid "Checking {value} is less than {max_value}"
msgstr "正在檢查 {value} 是否小於 {max_value}"

msgid "Checking {value} is negative"
msgstr "正在檢查 {value} 是否為負"

msgid "Checking {value} is non-negative"
msgstr "正在檢查 {value} 是否為非負"

msgid "Checking {value} is non-zero"
msgstr "正在檢查 {value} 是否不為零"

msgid "Checking {value} is positive"
msgstr "正在檢查 {value} 是否為正"

msgid "Checking {value} is {name}"
msgstr "正在檢查 {value} 是否為 {name}"

msgid "Could not initialize with Instance ID: {value}"
msgstr "無法使用執行個體 ID {value} 進行初始化"

msgid "Executing {name}"
msgstr "正在執行 {name}"

msgid "Failed to initialize Synergy: Synergy not found"
msgstr "初始化 Synergy 失敗：找不到 Synergy"

msgid "Getting {name}"
msgstr "正在取得 {name}"

msgid "Getting {name} at index {value}"
msgstr "正在於索引 {value} 取得 {name}"

msgid "Initializing {name}"
msgstr "正在初始化 {name}"

msgid "Invalid Attribute: {attribute} is not supported"
msgstr "無效的屬性：不支援 {attribute}"

msgid "Invalid FileType: {file_name}, must be {extensions}"
msgstr "無效的檔案類型：{file_name}，必須為 {extensions}"

msgid "Invalid Index: out of range"
msgstr "無效的索引：超出範圍"

msgid "Invalid Type: must be {expected_types}, not {variable_type}"
msgstr "無效的型別：必須為 {expected_types}，而非 {variable_type}"

msgid "Invalid Value: {reason}"
msgstr "無效的值：{reason}"

msgid "Logger was not setup"
msgstr "記錄器未設定"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Save Error"
msgstr "儲存錯誤"

msgid "Save Error: Could not save {saving} to {file_name}"
msgstr "儲存錯誤：無法將 {saving} 儲存至 {file_name}"

msgid "Save Error: Failed to save {saving} to {file_name}"
msgstr "儲存錯誤：將 {saving} 儲存到 {file_name} 失敗"

msgid "Setting {name} to {value}"
msgstr "正在將 {name} 設定為 {value}"

msgid "Submit"
msgstr "確定"

msgid "Test String"
msgstr "測試字串"

msgid "Using prompts will use pop-up import options and will always show logs"
msgstr "使用提示將使用快顯匯入選項，並且一律顯示記錄"

msgid "Using prompts will use pop-up import options instead of the ones provided."
msgstr "使用提示將會使用快顯匯入選項，而非所提供的選項"

msgid "Using {method} {product_key} for locale"
msgstr "使用 {method} {product_key} 做為地區設定"

msgid "Valid Input"
msgstr "有效輸入"

msgid "Valid Input Type"
msgstr "有效的輸入型別"

msgid "both {first} and {second} must be provided together"
msgstr "{first} 與 {second} 必須一併提供"

msgid "cannot be empty"
msgstr "不能為空"

msgid "found {min_value} must be less than {max_value}"
msgstr "找到 {min_value}，必須小於 {max_value}"

msgid "found {value}, must be between {min_value} and {max_value}"
msgstr "找到{value}，必須在{min_value}和{max_value}之間"

msgid "found {value}, must be greater than or equal to {min_value}"
msgstr "找到{value}，必須大於或等於{min_value}"

msgid "found {value}, must be greater than {min_value}"
msgstr "找到{value}，必須大於{min_value}"

msgid "found {value}, must be less than or equal to {max_value}"
msgstr "找到{value}，必須小於或等於{max_value}"

msgid "found {value}, must be less than {max_value}"
msgstr "找到{value}，必須小於{max_value}"

msgid "found {value}, must be non-negative"
msgstr "找到{value}，必須是非負的"

msgid "found {value}, must be non-zero"
msgstr "找到{value}，必須不為零"

msgid "found {value}, must be one of {expected_values}"
msgstr "找到 {value}，必須為 {expected_values} 之一"

msgid "found {value}, must be positive"
msgstr "找到{value}，必須是積極的"

msgid "{file_name} does not have a valid file extension, will use {default}"
msgstr "{file_name} 沒有有效的副檔名，將使用 {default}"

msgid "{name} is {value}"
msgstr "{name} 為 {value}"

msgid "{name} parameter will be ignored"
msgstr "將忽略參數 {name}"

msgid "{value} cannot be found documented in {enum_name}, this may cause function call to fail"
msgstr "在 {enum_name} 中找不到 {value} 的記載，這可能會導致函式呼叫失敗"

msgid "{value} does not have a valid file extension, must be {extensions}"
msgstr "{value} 沒有有效的副檔名；必須為 {extensions}"

msgid "{value} is not a valid {enum_name}"
msgstr "{value} 不是有效的 {enum_name}"
